認真，近代對人類有最大貢獻的是高錕，而害人不淺的首推富蘭克林

搞到袁嘉諾唔驚行雷